有冇人覺得個女神聯賽post好煩？

覺得：正評
唔覺：負評

有上過膠登娛樂台就知我點解要開post
遲早實搞到成版都係聯賽post

今次我可以解答你
我就係有留意過對面既人當年搞呢個活動時既不足，不過個概念係有得諗，不過高登搞開女神選舉我就無意引入，難得今次有新平台新機會，點解唔試?上到報既話又加到網站知名度
所以今次個比賽會加以改良，唔會好似膠登班智障咁戇鳩開到成個版面都係post
大家都係想LIHKG好啫

以為樓主老婆又要俾人拉上榜

絕對明白某啲人既憂慮架
膠登當年 每輪開41個post，實屬離譜
我地LIHKG香港女神聯賽最多每輪只有數個
所有比賽會集合一齊以回覆方式比大家玩，詳情遲啲過左提名期同資格賽階段就會公佈

一定會

我反而諗緊呢邊會唔會好似高登咁搞女神選舉

用正負評對戰系統真心好on9

假設謝安琪連贏幾場，其他女神既fans就會一齊投佢對手令佢輸

一d都唔好玩

用返原有個方法好過，至少每人都係投自己心水女神

今次唔係正負評，唔好老屈我

喂我提名左你老婆